<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Guia Turistica</string>
    <string name="hotel">Hoteles y Hostales</string>
    <string name="bar">Bares</string>
    <string name="sitio">Turismo</string>
    <string name="demo">Demografia</string>
    <string name="cambio">Change to English</string>
    <string name="acercade">Acerca de</string>
    <string name="santa">Santa Rosa de Cabal</string>
    <string name="infoprincipal">De las principales ciudades del departamento colombiano de Risaralda
        con una población de 132.000 habitantes entre sus áreas rurales y urbanas. La Ciudad de las
        Araucarias como es conocida tiene una superficie de 564 km² y localizado en la zona andina colombiana,
        específicamente la región cafetera que se encuentra ubicado a solo 14 kilómetros de Pereira, en la
        vía que conduce a Manizales, tiene un clima templado de montaña, con una temperatura promedio de 19°C.\n\n

Santa Rosa de Cabal es famoso por sus aguas termales, una especie de sauna al aire libre a cuyas aguas se le
        atribuyen propiedades milagrosas. Entre sus principales termales se destacan los Termales de Santa Rosa,
        un hotel enclavado en un paisaje montañoso que cuenta con todas las facilidades y servicios apropiados
        para la comodidad de sus visitantes. Otros termales que se encuentran en su perímetro son los de Arbeláez
        y los Ecotermales de San Vicente, distantes solo a 9 y 17 kilómetros del casco urbano de Santa Rosa de Cabal.\n\n

Pero no solo los termales son reconocidos en Santa Rosa. También lo es su gastronomía, encabezada por los Chorizos
        Santarrosanos mismos que se pueden encontrar en diferentes partes del municipio y ambos lados de la carretera.\n
</string>
    <string name="title_activity_hotels">HotelsActivity</string>
    <string name="title_activity_bars">BarsActivity</string>

    <string name="oncabartitle">ONCA Café-Bar</string>
    <string name="oncabarinfo">\nDirección: Carrera 5 No. 23-51 \n
Teléfono: (57) (6) 324 34 33 \n
Email: oncacafebar@gmail.com \n
Pereira, Risaralda, Colombia \n
\n\n
Horario de atención:\n
Lunes a Sábado: 04:00 p.m. a 03:00 a.m.\n
Domingo: 06:00 p.m. a 03:00 a.m. \n
</string>

    <string name="baranibartitle">BARANI Café Lounge</string>
    <string name="baraniinfo">\nDirección: Calle 10 Bis No. 15-09\n
Teléfono: 324 0543 - 316 244 4801 - 312 885 4292\n
Pereira, Risaralda, Colombia\n
</string>

    <string name="barcelonabartitle">BARCELONA Bar</string>
    <string name="barcelonainfo">\nDirección: Calle 13 No. 1-76 (Parque La Rebeca)\n
Teléfono: 316 1122\n
Pereira, Risaralda, Colombia\n
Email: barcelonapereira@gmail.com \n
</string>

    <string name="hoteltermalestitle">Hotel TERMALES</string>
    <string name="hoteltermalesinfo">\nDe la ciudad de Pereira en Colombia en medio de las
        montañas de la localidad de Santa Rosa de unos 30 minutos en autobús o coche, tiene
        una fuente termal. Ubicado en el Km 10 Vereda San Ramon, Santa Rosa de Cabal, cuenta
        con una fuente termal propia. \n\n
$700.000 la noche para 2 personas
</string>

    <string name="hotelfincatitle">Finca del Café</string>
    <string name="hotelfincainfo">\nSanta Rosa de Cabal, a 3,8 km de: Centro de la ciudad\n
Desayuno Incluido en cualquier precio\n
$350.200 cuarto Doble \n
$400.000 cuarto Cuadruple Room \n
$680.000 Gran Cuarto \n
$500.000 Cuarto Familiar \n
</string>

    <string name="hotelcoffetitle">Hostal Coffee Town</string>
    <string name="hotelcoffeinfo">\nTiene derecho a todo el café que desee tomar,
        se puede usar la cocina a su gusto, buen ambiente para conocer extranjeros
        y personas de otras partes.\n
        $100.00 cama doble\n
        $60.000 Cama sencilla\n
        Direccion: Cra. 15 #10-65, Santa Rosa de Cabal, Risaralda
</string>
    <string name="banderayescudo">Bandera y escudo pertenecientes al municipio de Santa Rosa de Cabal </string>
    <string name="demografiainfo">La ciudad está cerca del Nevado de Santa Isabel que tiene una
        altura de 4.950 metros sobre el nivel del mar y que de límite natural entre los
        departamentos de Risaralda y Tolima.\n\n

Está localizada al sur oriente del Departamento de Risaralda en las coordenadas 4 grados 52
        minutos latitud norte y 75 grados 37 minutos de longitud oeste. Su cabecera municipal
        se encuentra a 1840 metros sobre el nivel del mar y a una distancia de 15 km de Pereira.
        Otro sitio destacado dentro del territorio de la ciudad, es la Laguna del Otún y su
        consecuente río que con otros forman sistema hidrográfico. Es un lugar usado para el
        ecoturismo por las finca-hoteles y la vida tradicional de la hacienda paisa.\n
</string>
    <string name="limites">Limites y datos generales:</string>
    <string name="limitesinfo">\nAl norte con Palestina, Chinchiná y Villamaría,\n
Al sur con los municipios de Pereira y Dosquebradas;\n
Por el oriente con el municipio de Villamaría y Santa Isabel (Tolima);\n
Por el occidente con los municipios de Pereira, Marsella y Dosquebradas.\n\n

 • Coordenadas	4°52′02″N 75°37′16″O \n
 • Entidad:	Municipio\n
 • Departamento:	Risaralda\n
 • Superficie Total:	486 km²\n
 • Altitud Media	1715 m s. n. m.\n
 • Alcalde:	Henry Arias Mejía (2016-2019)\n\n
 • Fundación:	13 de octubre de 1844 (171 años)\n
 • Distancia:	15 km a Pereira\n
 • Población (2015):\n
    - Total	72 230 hab.\n
    - Urbana	60 191 hab.\n
 • Gentilicio:	Santarrosano, -a\n
 • Uso horario:	UTC -5\n

</string>
    <string name="titulosantarosasitiotitle">Termales Santa Rosa de Cabal</string>
    <string name="santarosadecabalinfositio">\nUbicados en un sitio privilegiado para la recreación 
y el descanso, con un entorno ecológico único. Ofrecemos a nuestros visitantes montañas y 
cascadas de agua termal y agua fría; nuestras aguas Termales brotan de la tierra a una 
temperatura de 70º C. y descienden por las cascadas hasta llegar a las piscinas a una temperatura de 40º C.\n\n
 
En Termales Balneario Santa Rosa de Cabal, ofrece a sus visitantes cascadas de agua fría, piscinas 
de agua termal, rutas ecológicas para conocer mejor nuestra naturaleza, fuente de belleza 
y paz natural.\n\n
        
Para el uso de las piscinas se exige traje de baño. Se sugiere el uso de calzado cómodo para  el 
desplazamiento hacia y desde el balneario a su entrada;  así como  calzado antideslizante 
( playero) en el sector de las piscinas.\n</string>
    
    <string name="sanvicentetitulo">Termales San Vicente</string>
    <string name="sanvicenteinfo">Las aguas termales que brotan en la Reserva Natural San Vicente, cuentan con grandes beneficios para la salud.\n
Cuenta con servicios de alojamiento. (desde 120.000)\n
piscinas termales.\n
planes de aventura y senderismos para todos. ( Desde $45.000)\n
Spa. (desde 20000)\n
Avistamiento de Aves. (desde 20.000)\n
pasaportes con todo incluido. (desde 45.000)\n\n
Maria Elena Giraldo\n
Email: ventascali@sanvicente.com.co\n
Celular: (+57) 310 43 79 903</string>
    <string name="ecoturtitle">Ecoturismo</string>
    <string name="ecoturinfo">\nPor diversos sitios de la ciudad, se encuentran putnos de informacion donde puede
hallar diversa informacion para recorridos y caminatas o avistamiento de aves las cuales se pueden hacer el parque nacional de los Nevados y por las extensas zonas verdes que rodean las aguas termales de la región.\n</string>
    <string name="acercainfo">Aplicación Realiza por Yerson Estiven Zapata Gallego.\n
En Asociación con google.com y traslate.google.com \n
Todos los derechos reservados.\nLa reproducción total o parcial del contenido, conlleva una infracción grave de derechos intelectuales penalizable hasta con 5 años de cancel.\n
Papu, we waching you
</string>


</resources>
